想睇返小明啲故

搵唔返佢facebook又唔記得佢lihkg名

李小明？

係啊

佢個page係咪閂左
明明set左see first但好耐冇見佢既post

好似係
紙都冇咗